宜家申請邊張信用卡最抵

小弟27做緊office工 年收入45萬左右
savings account用緊中銀
想問宜家邊張卡最多discount/儲分 之類嘅著數
會唔會有埋其他銀行嘅deposit account再申請嗰間銀行嘅信用卡會好啲

自己用緊HSBC，覺得幾好，特別係多優惠

試下hsbc visa signature
唔得就sc cash back

八達通

好睇你想要里數、積分、定現金回贈

恆生enjoy卡

我都想問
同埋有咩卡迎新禮物著數
黎緊要簽2萬蚊左右野
用緊HSBC signature 同CITI
渣打，恒生，建行，中信 啱啱取消左

現金回贈

ae白金

不斷咁loop
開新卡刷迎新
刷完就再開新

大猫一定要有張，其他睇你玩里數定現金回贈

你都冇信用，梗係要得八達通用啦

AE Blue Cash
用呢條拎申請即刻有200蚊回贈

乞衣

HSBC VS 食飯 3.6%
CCB EYE 網上/Paywave 2%
SCB Cash back 其他任何消費 1.5 %

搞掂

中銀真係垃圾級

死乞衣 幾舊水買起你啦

幾好
交水電煤保險學費有分
d分一年都夠買一兩次惠康嘅

Hsbc 白金卡

Earmmore回贈係咪每個月自動入番落卡